屌你老母干地係咪想輸呀

仆你個街出韋利安都唔出亞衣
咁難得沙皮5黃 諗住終於可以睇亞衣表演
你同我出隻金章打無鋒陣

屌你老母呀
咁既垃圾陣贏撚到咩

好嬲

轟點會豬牙

符符碌碌又三分

干爹坑爹車迷嬲豬

今場要輸了

又1-0

我真係恭喜你呀
出埋晒D咁既西西西...西陣式
你唔出阿衣簽佢番黎把撚呀

好嬲😔

輸撚硬啦出柒頭安

急不及待想死守了

今次樓主可能要破橙了
出契仔

自斷連勝

不嬲唔燈

收撚皮啦

收啦

屌

ching係咪有咩5會牙？

hi bb😚

點會豬呀 咪玩啦

一陣比人反cup牙

12連勝都要燈

燈到柏度入波
絕交啦

吾好牙